邊個仲話係牛三 我就屌佢老母

熊一啦

牛三啦

牛三

屌晒你地老母

擺明仲係牛三啦你睇下夜期升到嘭嘭聲

我屌左你老母先
屌你老母 牛三!

劍指32000😂

如果壞消失隊唔落就會變好消息
36000 gogogo
中原指數 gogogo

伯母辛苦了

你燈左咁耐都辛苦了

仲有冇人話係牛三 出黎俾我屌佢老母

聽日不問價allin牛。不撚解釋

隨便

我唔玩喇，俾番d 錢我

同銀行講 同我講冇用

好快終極一升 等多陣

杜期跌幅收窄緊啦

跌一千點 彈少少 都係人之常情

係牛三

牛。。。。。

賭波啦你 股市唔啱你

好似兩個市場都唔係咁鐘意禾

信我 賭波先係你嘅天地

今晚睇好邊隊

日本+1客勝，一陣去入錢

牛三開始！

多謝大佬

馬化雲呢？

未撚驚過

狗護士呢？

聽日牛三

牛三，未驚過

DLLM

sorry

咩事要sorry

Molamola IFC 見啦

今晚十點不見不散

改名真係轉到運?

因為我講反真話